msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FAlbum 0.6.5\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-03 04:34+0800\n"
"Last-Translator: purelife <hutkyo@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <elijah . cornell @ gmail . com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\\wp\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: .\\styles\\default\n"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:111
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:284
#: FAlbum.class.php:163
#: FAlbum.class.php:349
#: FAlbum.class.php:447
#: FAlbum.class.php:1350
msgid "Recent Photos"
msgstr "最新上传"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:110
#: FAlbum.class.php:164
msgid "View all recent photos"
msgstr "显示所有最新照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:286
#: FAlbum.class.php:166
#: FAlbum.class.php:167
#: FAlbum.class.php:354
#: FAlbum.class.php:451
#: FAlbum.class.php:703
#: FAlbum.class.php:877
#: FAlbum.class.php:1347
#: FAlbum.class.php:1355
msgid "Tags"
msgstr "标签Tags"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:138
#: FAlbum.class.php:168
msgid "See the most recent photos posted, regardless of which photo set they belong to."
msgstr "查看更多最新上传照片，不管它属于哪个相册。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:152
#: FAlbum.class.php:206
msgid "View all pictures in #title#"
msgstr "显示 #title# 中的所有照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:151
#: FAlbum.class.php:207
msgid "This photoset has #num_photots# pictures"
msgstr "这个相册有 #num_photots# 张照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:803
#: FAlbum.class.php:300
#: FAlbum.class.php:408
#: FAlbum.class.php:690
msgid "Photos"
msgstr "相册"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:208
#: FAlbum.class.php:301
msgid "View as a slide show"
msgstr "以Flash相册方式浏览"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:671
#: FAlbum.class.php:630
msgid "SQ"
msgstr "方"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:322
#: FAlbum.class.php:631
#: wordpress-falbum-plugin.php:499
msgid "Square"
msgstr "正方形缩图"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:674
#: FAlbum.class.php:640
msgid "T"
msgstr "缩"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:296
#: FAlbum.class.php:641
#: wordpress-falbum-plugin.php:500
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:677
#: FAlbum.class.php:650
msgid "S"
msgstr "小"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:324
#: FAlbum.class.php:651
#: wordpress-falbum-plugin.php:501
msgid "Small"
msgstr "较小尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:680
#: FAlbum.class.php:661
msgid "M"
msgstr "中"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:680
#: FAlbum.class.php:662
msgid "Medium"
msgstr "中等尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:683
#: FAlbum.class.php:671
msgid "L"
msgstr "大"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:683
#: FAlbum.class.php:672
msgid "Large"
msgstr "较大尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:686
#: FAlbum.class.php:681
msgid "O"
msgstr "原"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:604
#: FAlbum.class.php:682
msgid "Original"
msgstr "原尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:544
#: FAlbum.class.php:696
msgid "Taken on: #date_taken#"
msgstr "拍摄于: #date_taken#"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:547
#: FAlbum.class.php:741
msgid "Click to view next image"
msgstr "点击查看下一张照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:549
#: FAlbum.class.php:745
msgid "Click to return to album"
msgstr "点击返回到相册"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:569
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:577
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:960
#: FAlbum.class.php:762
#: FAlbum.class.php:1543
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:569
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:577
#: FAlbum.class.php:762
msgid "Previous Photo"
msgstr "前一个照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:573
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:586
#: FAlbum.class.php:765
#: FAlbum.class.php:1575
msgid "Next"
msgstr "下一页"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:573
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:586
#: FAlbum.class.php:765
msgid "Next Photo"
msgstr "下一个照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:571
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:579
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:584
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:591
#: FAlbum.class.php:767
msgid "Album Index"
msgstr "相册首页"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:571
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:579
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:584
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:591
#: FAlbum.class.php:767
msgid "Return to album index"
msgstr "返回到相册首页"

#: FAlbum.class.php:772
msgid "click here to add a description"
msgstr "点击此处添加一段描述"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:668
#: FAlbum.class.php:781
msgid "Available Sizes"
msgstr "可以选择的照片尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:629
#: FAlbum.class.php:819
msgid "See this photo on Flickr"
msgstr "在Flickr上观看此照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:324
#: FAlbum.class.php:829
msgid "Show Exif Data"
msgstr "显示 EXIF 信息"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:803
#: FAlbum.class.php:921
msgid "photos"
msgstr "照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:887
#: FAlbum.class.php:1443
msgid "fsockopen:Flickr server not responding"
msgstr "fsockopen:Flickr 服务器没有回应"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:891
#: FAlbum.class.php:1453
msgid "fsockopen:Unable to send request"
msgstr "fsockopen:不能发送请求"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:956
#: FAlbum.class.php:1539
msgid "Page:"
msgstr "页数:"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:959
#: FAlbum.class.php:1542
msgid "Go to previous page (#page#)"
msgstr "前一页 (#page#)"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:990
#: FAlbum.class.php:1574
msgid "Go to next page (#page#)"
msgstr "下一页 (#page#)"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:109
#: wordpress-falbum-plugin.php:200
msgid "Options saved"
msgstr "修改已保存"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:126
#: wordpress-falbum-plugin.php:255
msgid "Mod rewrite rules updated"
msgstr "Mod rewrite 规则已设定"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:150
#: wordpress-falbum-plugin.php:266
#: wordpress-falbum-plugin.php:278
msgid "Cache cleared"
msgstr "缓存已清空"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:138
#: wordpress-falbum-plugin.php:273
msgid "Flickr authorization reset"
msgstr "重新设置 Flick 认证"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:178
#: wordpress-falbum-plugin.php:305
msgid "Successfully set token"
msgstr "成功设置标记"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:280
#: wordpress-falbum-plugin.php:307
msgid "You have not Authorized Falbum. Please perform Step 1."
msgstr "您还没有被Falbum认证，请执行“第一步”。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:222
#: wordpress-falbum-plugin.php:375
msgid "FAlbum Options"
msgstr "FAlbum 设置"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:229
#: wordpress-falbum-plugin.php:382
msgid "Initial Setup"
msgstr "初始设置"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:257
#: wordpress-falbum-plugin.php:411
msgid "Please complete the following step to allow FAlbum to access your Flickr photos."
msgstr "请完成以下步骤以使Falbum能调用您的Flickr照片。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:261
#: wordpress-falbum-plugin.php:415
msgid "Step 1:"
msgstr "第一步:"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:261
#: wordpress-falbum-plugin.php:415
msgid "Authorize FAlbum with access your Flickr account"
msgstr "批准Falbum使用你的Flickr账号"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:266
#: wordpress-falbum-plugin.php:420
msgid "Step 2:"
msgstr "第二步:"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:369
#: wordpress-falbum-plugin.php:420
msgid "Get Authentication Token"
msgstr "获得认证代号"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:222
#: wordpress-falbum-plugin.php:438
msgid "FAlbum Admin"
msgstr "FAlbum 管理"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:382
#: wordpress-falbum-plugin.php:441
msgid "Clear Cache"
msgstr "清空缓存"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:138
#: wordpress-falbum-plugin.php:445
msgid "Reset Flickr Authorization"
msgstr "重新设置Flickr授权"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:222
#: wordpress-falbum-plugin.php:454
msgid "FAlbum Configuration"
msgstr "FAlbum 配置"

#: wordpress-falbum-plugin.php:458
msgid "Enable globally"
msgstr "使用全局应用"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:327
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:338
#: wordpress-falbum-plugin.php:461
#: wordpress-falbum-plugin.php:532
#: wordpress-falbum-plugin.php:543
#: wordpress-falbum-plugin.php:554
#: wordpress-falbum-plugin.php:565
msgid "true"
msgstr "是"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:328
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:339
#: wordpress-falbum-plugin.php:462
#: wordpress-falbum-plugin.php:533
#: wordpress-falbum-plugin.php:544
#: wordpress-falbum-plugin.php:555
#: wordpress-falbum-plugin.php:566
#: wordpress-falbum-plugin.php:593
msgid "false"
msgstr "否"

#: wordpress-falbum-plugin.php:465
msgid "Enables FAlbum methods to be used in any WordPress page (ex. sidebar.php)."
msgstr "使 Falbum 能被用于任何 WordPress 页面 (比如: sidebar.php)."

#: wordpress-falbum-plugin.php:469
msgid "Selected style"
msgstr "选择样式"

#: wordpress-falbum-plugin.php:491
msgid "Select the current style."
msgstr "选择当前的样式。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:296
#: wordpress-falbum-plugin.php:495
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "缩略图尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:303
#: wordpress-falbum-plugin.php:503
msgid "Size of the thumbnail you want to appear in the album thumbnail page"
msgstr "选择您想要发表在相册的缩略图尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:307
#: wordpress-falbum-plugin.php:507
msgid "Albums Per Page"
msgstr "每页显示相册数"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:309
#: wordpress-falbum-plugin.php:509
msgid "How many albums to show on a page (0 for no paging)"
msgstr "每页显示多少相册 (0 表示不分页)"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:312
#: wordpress-falbum-plugin.php:512
msgid "Photos Per Page"
msgstr "每页显示照片数"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:314
#: wordpress-falbum-plugin.php:514
msgid "How many photos to show on a page (0 for no paging)"
msgstr "每页显示多少照片 (0 表示不分页)"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:111
# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:284
#: wordpress-falbum-plugin.php:517
msgid "Recent Images"
msgstr "最新上传的图像"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:440
#: wordpress-falbum-plugin.php:519
msgid "How many of the most recent photos to show (0 for no recent images / -1 to show all available images)"
msgstr "显示多少个最新上传照片 (0 表示不显示最新上传图像 / -1 表示显示所有可用的图像)"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:318
#: wordpress-falbum-plugin.php:523
msgid "Max Photo Width"
msgstr "最大照片宽度"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:320
#: wordpress-falbum-plugin.php:525
msgid "Maximum photo width in pixels (0 for no resizing).  The default size of the images returned from Flickr is 500 pixels."
msgstr "照片最长边宽度(单位：像素)。 (0 表示不需要设定)   默认尺寸一般设置为500像素，从Flickr调用过来的照片尺寸就为500像素。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:402
#: wordpress-falbum-plugin.php:529
msgid "Display Drop Shadows"
msgstr "显示阴影"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:331
#: wordpress-falbum-plugin.php:536
msgid "Whether or not to show drop shadows under photos"
msgstr "是否在照片下显示阴影"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:402
#: wordpress-falbum-plugin.php:540
msgid "Display Photo Sizes"
msgstr "显示照片的尺寸"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:331
#: wordpress-falbum-plugin.php:547
msgid "Whether or not to show photo sizes links"
msgstr "是否显示照片所有尺寸的链接"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:449
#: wordpress-falbum-plugin.php:551
msgid "Display EXIF Data"
msgstr "显示 EXIF 信息"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:331
#: wordpress-falbum-plugin.php:558
msgid "Whether or not to show EXIF link"
msgstr "是否显示 EXIF 链接"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:324
#: wordpress-falbum-plugin.php:562
msgid "Show Private"
msgstr "显示私有照片"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:331
#: wordpress-falbum-plugin.php:569
msgid "Whether or not to show your \"private\" Flickr photos"
msgstr "是否显示你的 \"private\" Flickr 照片"

#: wordpress-falbum-plugin.php:573
msgid "View Private Level"
msgstr "查看私有照片的级别"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:497
#: wordpress-falbum-plugin.php:576
msgid "Set the Wordpress user level that is allowed to view \"private\" Flickr photos if \"Show Private\" is true. <br /> (0 to allow anonymous users)"
msgstr "设置能查看私有( \"private\")照片的 Wordpress 用户级别(如果“显示私有照片”选为“是”的话). <br /> (0 表示允许任何匿名用户)"

#: wordpress-falbum-plugin.php:580
msgid "Can Edit Level"
msgstr "有编辑权限的级别"

#: wordpress-falbum-plugin.php:583
msgid "Set the Wordpress user level that is allowed to edit album and photo meta data."
msgstr "设置Wordpress用户级别也就是说具有编辑相册和照片权限的级别。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:335
#: wordpress-falbum-plugin.php:588
msgid "Use Friendly URLS"
msgstr "使用友好 URLS"

#: wordpress-falbum-plugin.php:591
msgid "title"
msgstr "名称"

#: wordpress-falbum-plugin.php:592
msgid "numeric"
msgstr "数字"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:342
#: wordpress-falbum-plugin.php:596
msgid "Set to title or numeric if you want to use \"friendly\" URLs (requires mod_rewrite), false otherwise"
msgstr "设置是使用 名称 还是使用 数字 来组建 友好URLS(需要mod_rewrite支持)，选择 否 的话将使用其他方式。"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:488
#: wordpress-falbum-plugin.php:600
msgid "URL Root"
msgstr "相册访问的根目录"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:354
#: wordpress-falbum-plugin.php:605
msgid "URL to use as the root for all navigational links.<br /><strong>NOTE:</strong>It is important that you specify something here, for example:<br />If friendly URLs is <strong>enabled</strong> use - /photos/<br />If friendly URLs is <strong>disabled</strong> use - "
msgstr "URL用来设置所有导航链接的根目录。<br /><strong>注意:</strong>这是非常重要的设置, 例如:<br />如果友好 URLs <strong>启用</strong> 将填入 - /photos/<br />如果友好 URLs <strong>停用</strong> 将使用 - "

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:348
#: wordpress-falbum-plugin.php:615
msgid "If your #htaccess# file was <a href=\"http://codex.wordpress.org/Make_a_Directory_Writable\">writable</a> we could do this automatically, but it isn't so these are the mod_rewrite rules you should have in your <code>.htaccess</code> file. Click in the field and press <kbd>CTRL + a</kbd> to select all."
msgstr "如果你的 #htaccess# 文件是 <a href=\"http://codex.wordpress.org/Make_a_Directory_Writable\">可写</a> 我们将能自动配置好它,  可是假如未能成功的话，您可以试着手动修改位于Wordpress安装根目录下<code>.htaccess</code>文件里的 mod_rewrite 规则.点击以下区域并使用快捷键 <kbd>CTRL + a</kbd> 选择所有."

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum-plugin.php:366
#: wordpress-falbum-plugin.php:624
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: styles/default/error.tpl.php:4
#: .\styles\default/error.tpl.php:4
msgid "FAlbum has encounted an error while processing your request."
msgstr "FAlbum在处理您的请求的时候发现一个错误。"

#: styles/default/photo.tpl.php:10
#: .\styles\default/photo.tpl.php:10
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: styles/default/photo.tpl.php:15
#: .\styles\default/photo.tpl.php:15
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: styles/default/photo.tpl.php:16
#: .\styles\default/photo.tpl.php:16
msgid "Float left"
msgstr "左浮动"

#: styles/default/photo.tpl.php:17
#: .\styles\default/photo.tpl.php:17
msgid "Float right"
msgstr "右浮动"

#: styles/default/photo.tpl.php:18
#: .\styles\default/photo.tpl.php:18
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: styles/default/photo.tpl.php:20
#: .\styles\default/photo.tpl.php:20
msgid "Link to"
msgstr "链接到"

# C:\apachefriends\xampp\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\falbum/falbum.php:803
#: styles/default/photo.tpl.php:21
#: .\styles\default/photo.tpl.php:21
msgid "Photo"
msgstr "照片页面"

#: styles/default/photo.tpl.php:22
#: .\styles\default/photo.tpl.php:22
msgid "Index page"
msgstr "像册首页"

#: styles/default/photo.tpl.php:27
#: .\styles\default/photo.tpl.php:27
msgid "Copy and paste the following line into your post"
msgstr "复制下面这行代码粘贴到您需要发表的文章里"

#: styles/default/photo.tpl.php:101
#: .\styles\default/photo.tpl.php:101
msgid "Comments"
msgstr "评论"

